南亞假難民兵團刀劫4億5日圓 警堵車美孚拉人

垃圾南亞仔又比人拉

低端支那五毛滾出連登

南亞仔幾時死 好討厭